見到ex同新男朋友一齊

雖然過左一段時間之前 行街見到佢地一齊 但琴晚又發夢好傷心
係咪真係忘記唔到

係真係忘記唔到 等時間會沖淡一切

有咩好留戀啊
臭雞一隻

Time heals

你個名

不能磨滅
愛過點樣可以忘記 教我

試下好似愛佢咁愛自己

搶佢返黎

好慘

明明本身係我

佢已經唔愛你係事實 一齊搶佢返嚟

咁你有冇新女呀